{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 레지던스 여유 (구.라라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名入室基準で策定され、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として、客室の寝具類とタオルの両方が新品に交換されます。 客室には新しいiPhoneとCタイプの充電器が備え付けられており、5ピンの充電器はフロントから備え付けることができます。 客室には電気カーペットが備え付けられており、42インチLED TVを利用してPC画面を連動させることができます。 また、各客室にはWi-FiゾーンとIPTVが設置されており、再視聴と最新映画を鑑賞することができます。 新型コロナウイルス感染症の防疫のために空間全体で殺菌消毒が実施され、職員はマスクを着用して手指消毒剤を備え付けます。 最高レベルの寝具管理が行われ、電子レンジが完備されています。 また、2階には製氷機と高級コーヒー豆、レンズ式塩水とレンズ容器が備えられています。 現地決済時にマイレージポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準で策定され、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約特典として、客室の寝具類とタオルの両方が新品に交換されます。客室には新しいiPhoneとCタイプの充電器が備え付けられており、5ピンの充電器はフロントから備え付けることができます。客室には電気カーペットが備え付けられており、42インチLED TVを利用してPC画面を連動させることができます。また、各客室にはWi-FiゾーンとIPTVが設置されており、再視聴と最新映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の対策は行われていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の防疫のために空間全体で殺菌消毒が実施され、職員はマスクを着用して手指消毒剤を備え付けます。"
        },
        {
            "question": "客室には電子レンジはありますか？",
            "answer": "最高レベルの寝具管理が行われ、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "2階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "2階には製氷機と高級コーヒー豆、レンズ式塩水とレンズ容器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "マイレージポイントを貯めることはできますか？",
            "answer": "現地決済時にマイレージポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 594
    }
}